IQ題: 打邊爐食響鈴 （猜一個數字）

一頁開答案

0

打邊爐點可以唔提獅子狗

錯

獅子狗可恥 但唔係數字

錯

躨

721

唔係一個數字，錯

8===

616

60

錯但思路可能正確

721要去遊行

60
六零

唔理你爭取咩先，你用暴力就一定錯？

啱啦 我個答案係616/200萬

一頁內俾人秒左

720
趁熱鈴？

make sense 不過我個答案喺#17開左估

錯 答案係#17

呀～冇睇到
721見！

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為打邊爐食響鈴 會猜到一個數字 啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家